成幾年冇食 乜依家d豆豉鯪魚 成3x蚊罐 CLS

癡撚線 用一生只會戀愛一次嘅巴黎鯪魚做架？？？
就黎貴撚過出去吃餐飯
CLS

真係唔明豆豉鯪魚同五香肉丁憑咩賣咁貴

咪係
都on dog dog

吊高黎賣

牛餐肉仲撚貴

貴過新鮮食物

致癌物都咁貴

消委會：罐頭魚藏高納陷阱 「鷹金錢」豆豉鯪魚超世衛上限四成
鈉有助維持體液平衡，但過量攝取會增加患高血壓、中風、心血管疾 病和胃癌的風險。世衞建議成年人每天不應攝取超過2000毫克鈉（約5克鹽，略少於1平茶匙食鹽）。參考「中國居民膳食營養素參考攝入量」，4歲以上幼童至成年人每天鈉的建議攝入量為1200至2200毫克不等，但成人隨年紀增長要減少攝入鈉。消委會檢測46款罐頭魚樣本中，有12款達到食安中心訂定的「高鈉」食物參考水平（每100克超過600毫克鈉 ）。

46款樣本中，全部鯪魚罐頭的鯪魚部分屬「高鈉」，另有4款醬汁浸沙甸魚（#13、#16、#23和#24）及1款油浸吞拿魚（#38）的魚部分亦屬「高鈉」。

依家賣到5x蚊，cls

所以出街食叫呢D就啱啦

有重金屬收貴啲都合理嘅

宜家啲罐頭係有錢人玩意黎
真窮人係食佳寶啲疆屍肉

記得10年前10蚊
20年前5蚊

同港女一樣囉，午餐肉當上菜

一個午餐肉一個豆豉鯪魚全部都係啲傻仔先買食

最近食開25蚊條大烏頭檸檬清蒸或者包錫紙拎去焗

就係因為有重金屬先咁貴咋

食魚好

有營養

我都好耐無食
油麥菜炒

根本就係博大霧亂9咁定價。